agender 21 究竟係咩野來???

agender 21 => 我所記得好似係人口減少計畫.

但是出自邊一個人或國家???

Agenda下話?